Adobe XD export 一間

有關Adobe XD嘅問題想請教一下。我裝咗個Web export嘅插件, 我export 嗰陣all artboards > single application, save 完html之後, 我開嘅時候仲係一個Interactive嘅page。但因為我想係其他電腦嗰度開呢個page, 但係當我連埋其他art board image 連同html page 搬咗去新電腦之後, 個page變咗唔係interactive。我想問點樣link返其他page?

表情撚